【Prison break真人版】死囚於印尼監獄挖洞鑽下水道越獄成功

陸籍死囚於印尼監獄挖洞鑽下水道越獄 獄友：他策劃近半年

陸籍死囚於印尼監獄挖洞鑽下水道越獄 獄友：他策劃近半年

囚犯(圖左)在牢房裡挖了一個洞，連通了下水道，然後從下水道(圖右)越獄。圖／印尼警方、印尼媒體
囚犯(圖左)在牢房裡挖了一個洞，連通了下水道，然後從下水道(圖右)越獄。圖／印尼警方、印尼媒體

印尼當地警方近日稱，首都雅加達一所監獄近日發生越獄事件：一名面臨死刑的中國大陸籍囚犯在牢房牆上挖了一個洞，連通了下水道，從下水道越獄，目前依然在逃。警方現已將其列為頭號通緝犯。

據外媒近日報導，當地警方表示，涉事囚犯53歲，名叫蔡長攀（音譯，Chai Chang Pan），又名蔡紀凡（音譯）。這名囚犯涉及走私冰毒，已於2017年被判處死刑。他於9月14日凌晨2點半左右越獄，在牢房的牆上挖出了一個直徑約為50至60厘米的洞。這所監獄位於雅加達郊區，該下水道一直通到監獄外面的一條路上，裡面沒有水。

死囚
挖洞
策劃近半年
三大prison break元素係晒到

依個點睇都係shawshank redemption 啦吓嘛

仲要偷渡走到先算成功

中國大陸籍囚犯

咪係, 啲垃圾連續劇都好提

刺激1995

監獄都偷工減料？

支那蝗嚟

有睇戲同無睇戲既分別
睇左有個概念咩野都知道下識得點反應

挖果時咁嘈 點解無人知

好好奇點解會知牢房附近有下水道, 同埋點掩飾

去支蝗領屎館咪得囉

又可以拍戲

去棉蘭游水過馬來西亞